[
    {
        "soru": "\ud83d\udcc8 Sence 2025\u2019te ekonomi toparlan\u0131r m\u0131?",
        "secenek": "Hay\u0131r, daha k\u00f6t\u00fc olur",
        "oy": 2
    },
    {
        "soru": "\ud83d\udcc8 Sence 2025\u2019te ekonomi toparlan\u0131r m\u0131?",
        "secenek": "Karars\u0131z\u0131m",
        "oy": 1
    },
    {
        "soru": "\ud83d\udcc8 Sence 2025\u2019te ekonomi toparlan\u0131r m\u0131?",
        "secenek": "Evet, toparlan\u0131r",
        "oy": 3
    }
]